覺唔覺得識打鼻寒嘅男人好型？

每晚聽到老豆嘅鼻寒 真心好心動 訓唔著

識打j型唔型?

打女人先型

打到行雷咁既聲量 不了

鼻鼾中心

啲gay佬而家搞埋自己老豆

戀愛係唔應該受他人眼光所束縛，強烈要求父子戀，人獸戀平權